基本法22條本地立法，絕對可行！

基本法22條本地立法，絕對可行！

梁愛詩講：「這是不可能。」
胡國興話：「絕對可以。」

22條第(1)款：「中央人民政府所屬各部門、各省、自治區、直轄市均不得干預香港特別行政區根據本法自行管理的事務。」

22條第(3)款：「中央各部門、各省、自治區、直轄市在香港特別行政區設立的一切機構及其人員均須遵守香港特別行政區的法律。」

第22條的條文非常清晰。香港當然不可以立法約束中央政府，但要防止內地駐港機構人員在香港不合法地干預香港內政，就應該將22條刑事化。

話佢係鬼嗰班泛民去晒邊🤗
無遠見嘅人應該被淘汰
又抹黑又分化又無建樹
今日你再俾人DQ都唔抵可憐

早晨

pish

係啦有廿二條就一天都光晒啦
支那狗一定會乖乖守法唔干預香港

繼續打稻草人啦

23條可以
22條唔可以
公就佢贏
字就你輸

胡官，多謝你肯企出來

有險可守呀喂

Push